本土民主前線都唔滿意泛民 班私怨撚要清算熱狗 唔清算埋本民前？

垃圾私怨撚,賣港泛民白痴仔

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

總之大台講乜做乜你就做啦 咪咁多聲氣
不分化 不割席 口號黎咋嘛 好多condition架

明明不分化 不割席係本土派講比泛民聽

倒番轉講，抹黑泛民出哂面既除咗熱狗應該都本民前